(有圖) 搶匪犯案完想逃！女子連忙脫衣幫「口愛」 拖到警察來逮人

〔即時新聞／綜合報導〕斯洛伐克日前發生一起離奇搶案。一名劫匪在凌晨搶劫一處加油站，得手後要逃逸時，一名神祕女郎竟將他攔下來幫忙他口交。而女子此舉成功的拖延時間，最後警察也趕到現場逮捕歹徒。

綜合外媒報導，這起搶案本月27日凌晨在斯洛伐克發生。當時一名24歲歹徒到加油站強迫一名男性雇員打開收銀機交出其中錢財，男雇員遭歹徒毆打後逃到後面辦公室。此時，一名神秘女子突然出面，開始幫歹徒口交，警察到場後，發現女子和歹徒都半裸地躺在地上。

根據當地媒體報導，該名女子並非加油站人員，似乎是從後門進入加油站，並自願協助加油站員工，而加油站員工趁此時打電話報警。當地警方發言人塞夫（Michal Szeiff）證實，警方到場後，看到女子在一個房間內為歹徒提供性服務。而根據報導，警方到場後，女子告訴警察：「帶走他，我不行了！」

塞夫指出，在逮捕過程中，歹徒拒捕並反抗，迫使警察以武力逼他就範。目前歹徒已經被拘留，正待進一步調查。

我睇左啲咩

吿埋佢性侵

都聰明㗎喎
2021年果然癲過2020

我究竟睇咗啲乜撚嘢新聞

衰左喺條女手上

其實可能條女先係贏家，收咗劫匪啲錢，又有好市民獎。

嘩
到底有幾強正義感先可以含撚捉賊匪
勁過割肉餵鷹

女子告訴警察：「帶走他，我不行了！」
想表達d咩

唔知最後有冇吞埋

起碼爽過

cls

有圖有正評

痴撚線 聖女貞德黎嫁?

戰略性忍耐

男人既性慾>>逃生本能

依家連登標準低成咁無人屌
依啲叫有圖？

屌睇到扯咗

seed

嘩屌

告埋條女啦
趁火打劫呃撚含

AV情節

俾人拉都抵啦
起馬爽一獲

但係谷到硬晒無得射咁比人拉

追撚含

點含39分鐘等警察來
係條女避開敏感位 定條仔夠持久

摩打脷

CLS新聞

反正走到都有機會被拉返，坐監前風流一下

乜撚柒新聞黎

吸乾佢 智取盜賊

仲以為新北市

以為係新北市

可能有愛滋？

可能未出

因為

正宗呃撚含

告條女強姦

今年搞咩

癡撚線

每次聽到8,90後話鄭中基好搞笑就覺得自己老la

口交俠

Slow fuck

好想插入

佢哋好似好憎人拉埋兩個地方黎講

色字頭上一把刀

支那人,香港人,台灣人

衰咸濕唔俾佢含應該走得甩

外國女搜查官

鄭中基係搞笑喎

其實不必科學根據
你有乜病 你要知掟 你要post字卻冇相（咁夠薑）
這個帖內 太過乾淨 既冇相（也冇樣）

文字中想表達一句
伯母的命 救你的命 每次打丁 也冇相（靠妄想）
你這種命 你有撚病 你要聽（你冇聽）

「對奶又圓又正」 你個後庭仲正
春光照亦冇張 孝道至上

老友結識到你 見識到你 也谷鳩氣
伯友也多得你 見到隊尾 要生要死
喂就算神探伽利略
如若你冇樣 冇片 冇相 難道也可發亮

看我歇斯底里 有種把我 置之不理
嫌命長即管將債免息分期
粗口 扑你 送贈 負皮
查實你有未有未有未 晒咁多口水有相未

如果係香港，條女係黃，或者個賊係撐警既........

絕對會。

含撚女俠

幾時改，咁正嘅，舊post copy?

好市民獎 =學校個優點
都係垃圾

入到去坐同其他犯傾計
犯：你點比人捉到架
佢：我比條女含走唔到啊

全裸女搜查官

未見過 笑死

個樣

可能條仔好靚仔呢

第一秒條脷好恐怖 同埋背景扭曲曬

師兄食開咩女

含燃女俠

我屌埋你果份囉

八十年代Av

雞都可以做英雄

大概如此

能力越大，責任越大

屌竟然唔係台灣

你咩意思先

比佢吹兩野實high撚到痙攣

雖然係有落filter，但我唔介意屌埋你嗰份

竟然唔係新北市
估錯地方

屌得過正

其實不必科學根據 你有乜病 你要知掟 你要post字卻冇相 (咁夠薑)

呃撚含

東歐女人?

Slow Fuck國

鄭中基一啲都唔撚好笑....佢果啲叫懶好笑

班黑警會唔會捉埋條女叫佢落口供
實質就喺口供房強姦佢㗎

帶走他 我不行了

含到嘴都爛

係口上

莫泊桑嘅羊脂球

含撚武器化

She did a good job

除咗案發經過嘅片之外成單案都睇咗

點解條脷咁撚長

周星馳

條女有免費撚含賺咗

有冇seed/link

唔好話比佢含，可以同佢打車輪已經不得了

captain blowjob

擔字得個貧

重案黎，要案件重演

癲過AV 情節

要召開av法庭

大時代

啲編劇點玩

可能講完之後俾人雞姦

你又知係女人黎？

估印度 錯左